理大民主牆風波 「我會願諒你」事件

Mung Siu Tat:

［我會原諒你］

混亂中，教授突然單腳跌在地上，何同學即時上前扶起，緊張地問：「你有無事？有無事？需唔需要搵個地方坐低？」

教授猶豫了一陣，表示沒事，並用手搭著何同學膊頭，連聲表示「我會原諒你」、「我會原諒你」，何同學卻向對方說：「我唔係要你原諒我，我係唔會原諒校方打壓民主自由！」

教授隨即澄清：「我係話我會原諒你整親我隻腳」。

看到這裡，想到何同學嘅下場，我心裡都寒了。

Wayne Baradian Chan 有無原片

Mung Siu Tat

Wayne Baradian Chan 我想搵一搵段片 , 可能遲啲做法律理據

Mung Siu Tat 立場篇報導裡頭有

Wayne Baradian Chan 見到了，感謝

Lucy Bebe 乜那野教授咁仆街去屈學生！

Tse Charles 學院界岳不群

安格斯 盧寵茂教嘅？

文芳儀 真係好仆街！人哋係佢右邊行過，佢竟然話人撞到佢隻左腳。做戲都唔好咁假啦！

張堅利
呢個所謂教授相信係大陸嚟㗎
佢用呢招"碰瓷"實在爐火純青
睇見佢嘅眼神根本就係話俾你知
你班細路原全未夠班同佢鬥陰毒

張堅利 經典已成始祖

Kim O Dan 下流撞車黨

讀書人咁鍾意插水

原諒人又踢人出校

垃圾

條撚樣巴塞出黎架?

仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人

埋土丙朗

碰瓷國粹黎